唔該所有爛面JJ入一入嚟

如果想改善皮膚問題可以試下以上步驟

首先買一支洗面奶 or 洗面梘 本人油面加敏感性皮膚 鍾意洗面梘，天然得嚟好清爽 唔會冇哂所有面油同冇咁多化學野

洗面習慣 「千祈唔好用洗巾洗臉，用手掌洗」
洗巾洗好易磨損塊臉 磨損之後會發炎 生暗瘡 紅腫

然後上 爽膚水 冇乜牌子介紹 自己試下試下就知自己鐘意乜 如果敏感性皮膚可以搵下邊啲有洋甘菊成份嘅抗敏爽膚水 爽膚水嘅作用係收毛孔 同恢復肌膚表面嘅酸碱值

最後搽返啲cream 最好用一啲有保濕嘅面霜 我用緊nivea 好好用 又平又多 唔立

Cream對皮膚好緊要千祈覺得自己塊好油所以唔搽cream ，出油係因為塊面覺得冇油先會不停出油 「例如你用完洗面奶唔搽cream出咗街一定出事」千萬記得搽保濕面霜

如果出街搽咗防曬任何有「spa」or 「Pa」30+至50+ 嘅產品 包括BB cream 都要用卸妝水 清潔之後再上「洗面奶 爽膚水 保濕cream 」

另外每三至四日做一次磨砂 磨砂方面 如果你塊面又紅又腫月球表面千祈唔好用有細粒砂狀 要用去角質好似捽完似擦子膠碎個隻 輕力

最後一日or兩日換枕頭袋 懶可以鋪毛巾

記住 洗臉用奶or梘 之後爽膚水 最後搽cream 一早起身一次 出街一次 沖完涼一次 訓覺一次 不停loop
得閒full下mask 啦

如果太嚴重就睇醫生啦 不過以上skincare 睇唔睇都要做

推

你個隻nivea係咪普通萬寧個D都有

係呀

lm

平時泥mask有無必要？

得閒咪做下囉 mask 每一隻mask都有唔同效果 通頂夜訓後上保濕mask 會比較明顯有用 美白，去暗瘡要keep住 4～5次先睇得出效果
必要就因人而異嘅 貪靚咪有囉

另外如果用美白 or 去暗瘡 mask 出街搽防曬效果會好好多 不過返屋企記得用卸妝水

如果已經係月球係咪冇得搞

有無邊款去角質好用

一係keep住努力磨沙 保濕 用去暗瘡mask 防曬 總有一日你會有平滑的肌膚

一係課金睇皮膚醫生激光磨皮，磨完都要繼續做好skincare

爛面撚留名

覺得隻隻差唔多反正捽完都會洗 接觸時間比較短去到乾淨就得 建議皮膚易過敏 皮膚薄用凝膠去角質 女仔之類

好詳細thanks 幫你推下

Thx 我果啲比較係基本skincare ，如果話有咩特別產品推介我又up唔出 反正都係果啲牌子 行過莎莎平就買

Lm

留名學野

出街點都要搽防曬

另外如果出街覺得又要搽防曬又搽保濕cream好麻煩就可以買「日霜」大部分嘅日霜都有防曬功效 咁就唔洗一次搽兩隻唔同產品咁麻煩 不過返到屋企都要用卸妝水

一返屋企直接用卸妝綿+水 抹一抹 之後洗面奶or梘 然後上爽膚水 最後上保濕cream

樓主嘅理論不適用於所有人
你個方法我做左3年，
成日臨好又爆過 仲要爆一粒就成面爆晒
之後跟人肌斷食，淨用清水洗面
介晒所有護膚品就冇再爆過
一開始會乾到仆街，但半個月後，
皮膚識自己調節返油份，唔會乾唔會油，好正

利申：極乾性皮膚

留名